cls 出口術造油價

咁樣出口術夾升

擺明引人買啦

死貓彈 $26蚊可以話係靚位沽

$29止蝕

$15 止賺

靚rr

$30 thx

the big long

好快俄佬同沙特加美國佬會宣佈短暫停產

咁易咩，俄佬一早不滿美國想做石油大佬

咁癲？

口術嘅野唔止出一兩日 証卷行都要吹兩咀嘅

...

侵侵一早寫好晒劇本，為左蓋過高失業率呢件事。
其實10M Barrels 真係可以停止D油piling up?

勁

其實唔會 cut 到，沙特加俄國一日先 20M barrels
點會減一半，好明顯 trump 9up

掂，不問價追貨

ff

呢幾年令到油價低迷都係因為美國，而家走出黎叫人減產

今晚油價反跌就好笑

好矛盾 連登仔睇升定睇跌

今晚點會跌
唔通俄佬沙特又開戰

慢慢跌返啦

屌睇完樓主今日啲分析笑到仆街mark撚住樓主個名，以後買你對家

JM9 你有冇睇現價

連登仔永遠都係發生左先會話「一早都睇佢咁架啦」

哩個唔係連登仔既錯
係人性